塗鴉冒險王實況周末爆機實錄

1月19日: Day 493
10:00PM-11:30PM
遊戲:塗鴉冒險王 (Day 4)

整個遊戲已經打了超過一半，星期六日打爆機去！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: